有冇人覺得「玩食雞」好難聽

真係好難聽
一係叫PLAYERUNKNOWN’S BATTLEGROUNDS
一係叫PUBG
一係叫絕地求生

贏左話食到雞，覺得無問題
但係話「玩食雞」覺得好難聽

唔覺

因為大陸咁叫

支那人先會咁叫

我會問人食唔食雞
唔會兩個動詞放埋一齊

食雞係名詞呀 巴打

叫開eat g

甘你老母

冇人會講玩食雞

會直接話食雞

唔好咁撚戇鳩搵野黎反啦好嗎

支那狗 咁上下啦 唔識英文嘛

叫開落pub call g

我會講：今晚扑野夜唔夜呀 食雞好過摸大脾

叫開大逃殺